Als het niet toegestaan ​​was dat hij _mijn_ kreeg genegenheden omdat ik geen geld had, voor welke gelegenheid de liefde bedrijven met een meisje waar hij niets om gaf, en wie gelijk was Arm "Maar er lijkt een gevoel van onverschilligheid in het richten van zijn aandacht naar haar toe zo snel na dit evenement. "
